[四大皆空] 拜仁球迷討論區 肆拾陸

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

歐聯十六郎 俾車仔血洗慕尼黑
德甲俾萊比錫 多仔超前
德國盃下輪出局

熱烈慶祝偉大會員泥CHING正式回歸

歡迎加小妹嘅IG : laiching_0721

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

留名

push

支持牙泥強勢回歸

十卜牙泥

lm呢個

支持

德甲三隊晉級

我地下個月出局

撐泥算了

話說上星期我大學放一個星期假
咁見冇嘢做咪睇下有冇波睇
點知真係比我見到禮拜五主場同榜尾踢
咁咪即刻買機票飛過去啦
咁我第二日就報咗個arena tour
就19歐包埋入一次博物館
你首先入咗去就梗係睇吓個場先啦
個導遊就同你介紹番啲基本資料(幾多個位;全德國排第幾
又講球場由起好到而家得四場係賣唔晒啲飛
之後就叫我地嗌一嗌睇吓個回音有幾犀利

之後呢佢就帶咗我哋去教練席後邊嘅看台
就同我地講嗰度啲位呢就係皮凳嚟嘅相比起平時嘅膠凳
之後再講點解會將個後備席同教練席擺喺呢個方向
因為太陽落山之時係唔會曬到呢個方向同埋球場個位通常個方向都係除另外果面(我係第日睇波深深明白到呢一點
唔之後佢就帶我地入去主場更衣室

咁成班梗係賴死唔走喺度打卡啊自拍啦
有臨走之前有見到上一次佢哋打紅牛嘅戰術板

然後我哋就去到球員通道
咁係行到去之前呢就見到採訪室

然後當我地去到球員通道之後個導遊開咗歐聯進場果首歌俾我哋體驗下點樣入場

然後喺球員通道後邊就係平時佢哋比賽之前㗎大巴停泊比佢哋入嚟球場嘅地方(叫mixed zone
仲話每年呢啲球員可以喺汽車贊助商度攞架車季尾就還返比佢哋下季再攞架新嘅

然後就講埋球場出邊嗰個LED牆
之後就完喇
跟住就入咗去個博物館睇啦
由球會成立到而家歷史啦

同埋名人堂

特設區域呢就係俾咗2R

跟住就第二日去睇波啦
咁睇之前就去咗市區食嘢
然後就見到一街都係我哋嘅手足
果下真係好興奮
跟住去到球場啦就要擺低個尿袋比佢哋仲要比兩歐

(係入球場之前個車站門口已經擺滿晒啲頸巾啊紀念品

(夜晚嘅安聯真係好靚

(入到去球場裏邊都準備開波所以冇乜賽前野影到
因為我坐嘅位係中立佢即係咩人都可以買到嘅飛
所以冇乜氣氛(但係我哋係冇唱過歌咁滯
而且前兩行有客隊嘅球迷喺度
所以個反差好大
跟住半場嘅時候因為俾人臨完之前迫平所以冇乜氣氛
咁又肚餓搵嘢食啦
發覺都幾闊落而且嘢食都唔算少
熱狗呀漢堡包呀麥樂雞啤酒等等都有
不過最唔明白嘅事點解我買一杯嘢飲我係要比多兩歐出嚟買個杯
咁之後就下半場
下半場75分鐘嘅時候就俾人再追平(其實成場都係要不停咁㩒平安鐘
跟住去到80幾分鐘已經心諗唔會和下話
然後突然我哋呢一邊看台嘅手足企哂起身唱歌打氣
我哋起咗身唔夠20秒
雞髀就突然喺左邊走甩咗橫傳俾利雲入咗反超嘅一球
係巧合得令人覺得係咪真架
跟住好快就完左場啦

(完咗場球員去咗主看台去多謝來嘅球迷
點知完咗場先係地獄嘅開始
因為要迫地鐵返住嗰度
我十點逼到十二點先返到去
逼到我腰酸背痛

完!

大學放假即刻可以飛

呢到啲ching rich到

我大學飛過去都係一千港紙

Ching歐洲讀書？

重點：肥鳩對boot

英國

我個陣仲未有robbery區

話時話
你點買到飛

到依家都好後悔讀書個陣無去睇tour
個陣時剩係買左黃牛飛睇左對法蘭克福個場波
最記得係國王抽身窩利入波
之後剩低個70分鐘就係咁猜波

法蘭克福

人生點都要去一次

Andre silva都入波

可惜我去德國個陣冇主場波睇

我個次食黃牛 成300幾歐😭

下次viagogo/官網買啦

唔好quote啦碌到手軟

好期待今晚

Arp仲跟二隊操緊
我諗都係雞比/zz

大家都好似冇乜sense咁狂quote

我個場係德甲尾場 仲係robbery退隊 官網搶唔到 viagogo一係貴到仆街一係就啲位差
最後係門外食黃牛 好彩個張係年票卡 可以當係收藏

Coman傷幾耐？

我覺得300歐都值

5日

德甲冠軍爭到最後一場 2r最後一場德甲 2r同場入波
2r Farewell 南看台個氣氛 仲有張年票卡都抵嘅
不過我隻杯俾人偷咗

要比賀記雙殺了

ZZ 古仔正選

費歷克好野

鴨仲放係2隊踢
雖然有波入

咁快

勁快

柏霖做乜鳩

雞比

係唔係計Own Goal

咁快即是賀記大把時間追返

呢球其實唔係對面鮑文，應該唔中籠

我覺得會計og,睇落本來唔中框點知中龍

2:0

燈

Torrrrrr

仲未返到

我個直播仲1:0緊

牙梅set得靚

主場都輸比賀記，我就唔撚信拜狗咁撚叻啦
賀記遲早追得你死拜狗啦屌

Flick 接手之後真係好勁

放心啦
跟據往例，下半場成隊會變晒樣

同埋拜狗近幾場聯賽都係上半場威，下半場閪
下半場賀記屌撚死你呀

英雄所見樂瞳

古又射

防線發發地夢?

Alaba個長傳靚撚到

ZZ又入

3-0

ZZ

zz

cls

who needs

牙普睇黎有排追

印zz定雞比好

啲波搓得幾爽其實

喂搶點嗰個甘嚟嘅

新一代波追人

手足幾時一隊debut 仲笑得出

唔好理 入到波就係好前鋒

不過呢啲曇花一現姐 頂多咪幾場貨仔

真

ZZ搶點仲有待改善

球場係咪好冼
係咁跌嘅

呢位手足就識波啦

原來開O左第二個..

古天奴唔係好掂

嗰邊已經變咗史特加討論區
拜區係呢個

19勁到傻

拜仁係咪決定左唔簽佢?

點簽得落。。。

真係唔係好交到功課
梅拿一有費歷克教返生之後上曬力
相比之下古真係比下去

睇左幾季拜仁 古天奴好似唔岩踢拜仁風格

但岩岩黎個時幾fit

ZZ差少少

雞脾好fit

啲波真係幾爽
唔錯

雞比fit到

反而當初簽左James其實應該幾岩費歷克用
不過俱往矣

James好似係想長留

依家影都無

james 反而我覺得幾好
分波好撚清晰

唔係喎，佢係想返蝗多d喎

同埋肯回防

唔係佢自己想返皇咩？

又燈到入

kimmich is everywhere

樓上班燈神

啲波好快
個個都唔會攞波多過4秒左右

燈爆咗古

拜狗區燈力無限

個個都攬佢
知佢要證明自己

估唔到都有人欣賞james
我follow左個拜仁fans page d鬼佬個個彈佢

而家古天奴唔掂就個個都話歐聯靠佢打下場

睇埋下半場再算啦依家成日得半場

仲要呢個燈post係牙泥開

加仔唔好傷呀

下半場就比人cup

我不嬲都想佢留
不過佢鍾意皇多過拜

dllm個閪場

寧願番皇坐凳都冇計

屌你邊有咁多燈呀
拜狗過埋下半場就柒返架啦
之前咁多場都有失波，紐亞咁勁既咪今場clean sheet比我睇囉

phonzi on99 好撚勁

泥清開有特別加乘

宇宙乜柒鋒霸無地自容

應該無事
撞到心口唞唔到氣

靚仔果下弊呀嘛，賣波衫都賺返條數

其實古狗今季都7球6助攻
數據上係好勁
但係大賽真係好難靠佢，咁獨同唔肯幫波

[member]有無手足有link？[member]

原來利雲先係毒瘤

夠啦唔好再打投降啦

杜同多其實係拜仁危危地

高華唔鍾意用佢
冇計

屌，自己on9 del左個/

踢翼真係唔啱佢
但係而家堤咁fit又唔會比佢踢中間

水貨杜

無利雲拜排緊榜尾

以前睇多仔 reus , gotze
gotze去拜仁先睇拜仁 一睇睇到而家
個時入埋james真係好撚開心 又靚仔又好波

不嬲

無利雲半場入四球

杜我幾鍾意，但佢成日衝得太前
而家套戰術唔太fit佢

其實唔係啦
軒帥教嗰時幾勁
係傷完跌曬watt

踢而家個陣唔係太需要哥同杜

今場zz踢法幾似利雲

杜有啲兩頭唔到岸
哥其實ok
同埋講真係而家啲人好返晒先咁啫
之前傷到無人用

泡菜踢埋中場，佢地兩個真係唔洗再出

見大家咁講我呢個迷杜黨就放心了

問題係泡菜真係太撚勁

不過我都覺得4231拜仁先係真正既拜仁

哥可以踢梅個位嘅

不過泰拍泡菜個問題係無高度

利雲已經傷就唔洗諗
而家我覺得最唔傷得係Thiago
有甘係隔籬護住佢就可以少d壓力派牌
佢一傷反而無咩人頂到佢位置
情形有d似當年小豬咁

哥要嚟打b2b
好有用
正如如果要打巴塞擺
咁多控球球員係中間冇乜用

遲d jm返黎出jm囉

古10

半場都4球

下半場可唔可以換吓人

Btw高層好似好睇好c11

哥打唔打到假9

洲際盃好似試過

終於出杜

仲幾勁

係咪又入

係

梅瘋狂肋攻

古
比你地燈到又入

邊個話梅加古唔夾

燈到兩球

話撚咗佢兩個掂

聯賽16助

費係有料到定對面廢

其實梅之前跌係唔係因為馬體會果年射失１２碼

今日啲逼搶好正

事實證明只要其他進攻球只FIT，冇O左利雲都可以大炒?

對面踢到無晒信心
但係我覺得上半場真係搓得好爽
完全無拖泥帶水

真係由果球開始跌既
但我覺得同安76之後接手教關係大d

我都覺呢場搓波好順好爽

個個識入波個個識走位，無利雲都得

對面不斷自己傳失

一場好難講，捱過呢個月無利雲先再算啦

古次次嚟料都hat trick 咁濟

原來佢以前就係教賀芬咸

其實我覺得今場ZZ踢得麻麻，利雲作用真係唔係話入波可以睇得出，佢好特別

35都有料到

BTW竟然有一日睇拜狗居然係青春風暴緊

雞比邊有咁穩定

佢呢排係好FIT

原來我倒戈緊

古爭啲戴帽

對面而家傳幾腳就會失，上帝視角睇都唔知佢可以傳比邊個
大家都冇晒心機唔多郁

點解唔換啲後生出嚟踢吓

真係好冼喎
波都攞得好辛苦咁

梅換邊個？

應該要出下 cuisance 啦

係 我都無睇過佢

哥

甘美治係咪中堅緊
我見柏華仲係閘

拎態備戰歐聯都合理

應該係

通常會比番粒對家入

講完又入尻人地一粒

final 1:6 啦咁

好似變左哥打箭頭咁

1:7

靚到

哥同雞理應入到更多波

21傷好未？

杜助攻哥
上面啲手足話佢哋可有可無

唔好爭 一人一粒

講成季咁睇
傷得太多

對面個龍真係好慘

21打番左閘

佢唔係第一個亦唔會係最後一個

未夠當年九粒達慘

做咩？？停咗

乜事？

而家對中堅上季係打閘 打閘係上季踢緊中堅

搞咩

wtf 咩事

我都呆哂

拜仁fans舉[標語] 比主場boo
要教練過去收停

Alaba去鬧鳩d狂迷

respect

是但啦都係4隻閘

仲癲過哥狗年代後防

標語係屌尻緊hoffenheim既老細
now講

睇嚟利雲未必破到梅神個紀錄

費都好勞氣

唉

屌鳩緊Hopp

拜仁好似唔想踢咁

其實德國佬都好憎啲老細球隊
依家Hopp係董事會有大多數投票權
冇計

Hopp即係SAP個創辦人

雞拿走得好靚可惜無人接

哥爭啲

對面有冇2成控球

又乜事

紐亞應該瞓著

啲球迷好撚煩😑

又屌

艾拿巴仲勞氣

又放番出黎

成隊去哂

利雲 : 你老尾成班演員

啲法國佬同古唔知咩事企晒後面

應該因為Alaba踢過賀芬咸

簡尼

簡尼係咪落黎屌鳩佢地

其實做咩要屌人地老細

泰同費都係

其實係舉咗咩旗

50+1

其實做乜鳩，有冇懶人包

其實點解要鬧

？？？ 有冇懶人包拜仁球迷做咩

我拜board最想廢除既野

哦 仲以為有咩過節

咸美錫嬲到

走晒

腰斬？？

啲大佬出晒來 難得一見既場面

有冇手足識德文知乜事

好似好大獲喎

唱歌屌尻對面老細
首歌歌詞好接近老細名 但好大侮辱性

所以係拜迷戇鳩鳩？

賀記老細算係德甲最特別一個，成隊波其實真係屬於佢咁唔啱班德國佬心水（50+1），就成日屌柒佢

之前好似多仔定邊隊，畫左張圖用準星瞄住佢，個球迷會比人罰終身禁入場

咁點

唔知做乜尻冇啦啦唱歌 比人屌完一次唔停 繼續

睇多次啦

由於賀芬咸的發展得益於屬德國電子大王的大股東賀普（最近以個人名義增持球會98%股權，破了德國球會「50+1」的制度）的財政支持，不是每個人都喜歡賀芬咸這球會。但是他們真的致力於年輕人，並且在場上場下都取得了成效。

雖然很多人可能不贊成賀普的注資賀芬咸而使球會打上個人印記，但是賀普已經盡他所能讓球隊仍然代表賀芬咸這塊土地。

2015年既舊文，亦都唔係講主要背後原因
但主要就係佢係德甲其中一對有個人色彩背景，而非50+1傳統既球會

重踢掛

比分重計定點

好撚on9啲無腦球迷

屌，我地個6:0，下場有無可能踢得返

成件事好on9

暫停啫

如果咁都要停
咁RB好多場唔駛踢啦

唔會重踢
只會補鐘
不過應該賽後會好似某隊咁罰錢+未來客場唔準有作客球迷

屌 成班無撚腦

球隊所有高層落黎調停都唔得

呢啲球迷真係好L on9

嘈O黎其實有咩意思

其實呢班係咪拜既球迷都成問題啦
場場無論邊隊作客都係度

唔好判罰輸0:3就得

第一次見on9到咁

輸球迷，好拎on9

呢班Ultra近年都搞到唔少事出嚟，好難怪拜班高層出曬去嗰陣咁勞氣

睇fox話有機會一陣開返波再舉banner就腰斬

再繼續落去會唔會打交

我諗大部分德國人會撐班ultras 依家屌緊啲嘢

正如香港人屌鳩足總班廢老一樣

又多一樣野畀人話
免簽同聯賽球員，球迷又無品

個場面搞到好撚on9

今場算少事啦，都係Banner啫
多蒙特球迷之前試過大規模打鳩萊比錫球迷
柏林球迷又試過掟煙花落場搞到成場煙
漢堡嗰陣直程係要出埋防暴

搓到完場？

放心，有某隊球迷比拜仁ultras更加無品

我睇緊乜

第一次睇到呢啲波

是但啦
佢哋波都無睇過就有結論架啦

外國球迷癲起上黎真係可以好癲
聽隔離帖有傳言話英超會腰斬之後利記無冠
如果係真既話真係大規模暴動都似

相比之下，拜狗和理非黎咋

啱啦，互相鳩傳到最尾，用呢種方式向班Ultras抗議仲好

重新熱身姐
未開返波

踢緊啦

計緊時喎

古心諗：我做緊乜

係抵屌，班Ultras唔抵幫

唔係，兩隊夾埋咗鳩踢

未睇過一場波on9到咁

完場應該都係路明尼加拖住Hopp出去開咪屌人

以前有場德乙都係咁鳩搓到尾
不過果次係客隊80分鐘傷咗條友上埋白車
10打11大家冇心情踢鳩搓完場

同土超比濕鳩碎

真係第一次睇

啱啱先安全回緊家 依邊發生咩事

好值得人欣賞啦，唔會畀人話喇 仲可以 keep 到 6:0

今場啲傳球成功率點計

好心O的球迷比O的質素

傾閒計踢波
街場咁

賀分咸可以有exception 破50+1
同藥廠，再有RB
啲本地激進球迷實追住屌

古本身仲諗住有得戴帽

啲注項點計

紐亞悶咗成場 而家出嚟傾計

應該取消回水？

柏霖又吹到喎 明明都冇嘢好講

知有人mon我地post，唔差在係度講埋啦
某隊球迷開拖打鳩人都得
拜迷唱下歌仔舉下banner唔得係乜野道理？

做recovery咩

佢地正義之師打倒拜超係唔同啲

但場波踢緊架喎即場買大就仆街了

唔會

原來多既fans俾人ban咗3年唔俾入賀芬咸主場

有無人簡單解釋下係發生咩事

睇Twitter，班球迷除咗屌Hopp係son of the bitch之外
好似仲有種族歧視的句子，所以有班賀芬咸球迷拉隊走咗

見到Alaba咁勞氣，睇個樣真係都似有Racism成份

全場拍掌聲個feel好似今天我咁

足球係唯一容忍racism既運動

班拜都要啦
老鼠屎

racism真係戇鳩

以前有線得鐵膽三人（舜文、強尼、柏霖）講德甲果陣
柏霖都已經試過單拖講波
自己一9up自己一個搞d gag，咩迪莫斯卓加多一腳

最傷係哥 明明有機入多兩粒

好彩0:3嗰陣無買客其他

L21可能仲sad，難得有得踢操下狀態，屌你比班fans搞到咁

完場？

終於捱到睇精華

岩岩入黎,班人做乜係度拍晒手

推

嬲撚到，好有霸氣

原來德國多左好多單肺炎

古天奴入兩粒

咪你個名

果然係路明尼加拖住Hopp出嚟

點解賀個龍俾拜前鋒 跟住又唔射

老漢會點

呢張以後要擺post最頭

夾好咗，用行動向班球迷抗議

好型

歐洲molamola

柏霖一路9up到完場好撚勁
乜撚野憑著愛

wallpaper

抗以咩

趕返屋企比十幾分鐘尻搓我睇
希望搞事班傻西中肺炎

可以點racist
大家都係德國人

屌鳩hopp
出晒banner 加歌侮辱

黑色架alaba

其實追返post都有講啦屌
成班伸手黨

佢都唔係德國人

Alaba血統係尼日利亞同菲律賓維也納出世

佢唔係澳洲人咩

都係講德文姐是但啦

奧地利人黎架

已經開始分唔到假膠定咩

幾好睇 成世未睇過

佢踢奧地利隊架

d莊家點賠

咪係呢啲十年難得一遇 幾過癮
刺激如歐聯都年年有啦

呢啲真係一世唔會睇到幾次

唔知呀，如果有手足真心唔知既咪即管解答下
自己咪做下真心膠囉

打和 super

呢d普通料，人生睇到一次漢堡降班先過癮

拆鐘拆鐘

有無人知佢地升返上德甲, 個鐘會清零重新開始定點

即場買冇入球係咪發達

點解賀芬咸咁憎hopp

唔係係拜仁fans 屌hopp咩

你調轉左

係 球迷奇遇記一定係漢堡降班果場
啲騎馬防暴入晒黎
尻搓我自己去麥花臣睇得了

其實個鐘而家都無乜意義
原本你係全德甲由成立至今未降班既球隊
但你都降左，即係特別你又唔係咁特別
所以我覺得你J黎都無乜意思
BTW佢地其實好似都將個鐘捐左出去，所以可能都未必再擺返個鐘係度

想問有無機會當無贏

其實罰咩都可接受但係罰走三分好緊要

如果係高華會唔會好似費咁跑去屌鳩啲球迷

算鳩數啦高華教嗰時主場輸俾呢隊波啊

唔會啩, 之前同類事件都無咁樣罰

最後應該好似多咁ban幾年作客入場

紐亞心諗：我終於可以出嚟搓下波啦

佢出嚟嗰陣笑得開心到

其實唔明點解反hopp
一個人口得4萬上下嘅鎮仔，一支第8級聯賽嘅N流球隊，比佢睇中，一步步打左差唔多廿年爬到德甲，再升到依幾年有歐戰踢

比起某隊得10年歷史，出古惑避50+1嘅真金錢足球
hopp再金錢足球都值得尊敬啦

人地仲要係拜狗其中一個屎邦沙

講開又講，加柏多仔近期都屌hopp屌出禍

悶咗75分鐘

班ultras真係幫唔落

人地仲要投資青訓
幫返自己國家
班ultras真係唔知jm9

老軒都講好多次啦
呢個係觀念上既衝突，好難話邊個唔岩

始終我地唔係當地人，有時d嘢係公說公有理，婆說婆有理
尤其是極端球迷好多都係講「情感反射」多過講「道理」
我都覺得佢地膠，但我自己就覺得呢種當地盲反現象係會keep住出現喺德甲

FC Bayern München beat TSG 1899 Hoffenheim 6-0 on Saturday afternoon. The result became of secondary importance, however. Due to hateful banners targeting Dietmar Hopp in the FC Bayern fan block, the game was temporarily suspended in the 78th minute. After returning to the pitch, the teams ran down the clock by passing the ball amongst themselves.

我單純係覺得隊波贏緊唔好搞咁多野，簡單袋左3分先啦屌

咪係，Ultra都係撐拜仁，無謂做到咁令到自己愛隊利益受損，一陣真係唔好彩真係扣分你話點算

咁樣互傳畀對手
其實個傳送成功率應該會低咗

"A vocal support only for your own players would be better. Such actions have nothing to do with football. Chaotic. But you can also say idiots. This is stupidity. These people are supposed to stay home."

費歷完真係嬲到仆街，心諗我場大勝比你班仆街搞破壞

仲要賀記上半季係拜仁主場贏拜仁
本來係場好好睇睇既復仇戰

唔再係度講迷高美斯既野
不過你條撚屌真係好撚乞人憎
下下jer鳩住
好心你就轉撚左個名佢
我因為簡尼成為拜仁球迷
我因為簡尼踢波守龍
我因為簡尼學識德文
見到你個username好撚眼怨

好難講
始終佢係近年唯一一個一人老闆

狼堡拜耳甚至RB都係公司控制球隊
而佢真係自己一手注資將賀芬咸由低組別帶上嚟
偏偏拜仁正正係就50+1自豪的球隊
對hopp實多haters
目標太明顯

Rb仲乞人憎既
不過無單一老闆做眾矢之的

Btw你入錯po

首先，2011年金德的上訴已經使得德國足協修改了拜耳法案，刪除了1999年這個限制。
其次，這個法案是規定用於限制德甲和德乙職業足球的，霍村在升上德乙之前，霍普就已經持有超過51%的股權，所以他持股這部分本身在當時合法合理。
再次，升上德乙之後因為要收到50+1政策的影響，他雖然持有股份達百分之九十多，他必須放棄百分百的話語權，只有49%的表決權。
但他因為長期作為霍村最大的投資人（實際按投資比例他幾乎能看做唯一投資人）和管理者，雖然明面只有49%的表決權，但基本他的決定都能得到其他人的支持。
雖然11年法案修改後霍村滿足這個20年的條件，但霍村是在06年就升到德乙，在當時是第一個打破拜耳法案的球隊，所以德國極端球迷的怨氣是從長久累積起來的，但就目前的法規來看，霍村是合法合規。

做乜你都入錯po

?????????唔明

以為你覆緊公海個po

公海啲人我諗連50+1都未聽過

調返轉咁講
唔係晨早4:0
班ultras 可能冇咁多時間搞事

拜仁慕尼黑的極端球迷在賽後發佈聲明：“不用去批准我們的用詞，因為對我們來説沒有其他的選擇，因為這是唯一來引起注意的方法。”

“如果出現這樣的侮辱行為就要中斷足球比賽的話，那麼之後足球比賽再也別想進行90分鐘了。今天中斷比賽真的是太荒謬了。足球依然是骯髒的，球迷依然是叛逆的，反對德國足協的集體處罰，XX德國足協。”

在聲明中，拜仁慕尼黑的極端球迷表示這次行為的主要原因是不滿上週德國足協對多蒙特球迷的處罰。多蒙特的部分極端球迷之前也多次辱罵和人身攻擊賀芬咸老闆Hopp，對此德國足協上週表示之後的兩個賽季多蒙特的全體球迷將被禁止前往賀芬咸主場看球。

拜仁極端球迷的聲明中表示對德國足協的集體性處罰非常不滿：“儘管處罰沒有影響到我們，在Hopp的問題上我們也不是那麼看重。不過我們覺得這是對所有球迷權益的攻擊，這是對我們的冒犯，我們不能不做出迴

即係hopp無辜中槍
年年都有人屌DFB架啦，不過DFB又WFC

就在比賽開始之前，Flick解釋了zz正選的原因：「現在他是我們隊裏唯一的中鋒了，他之前的表現也不錯，他能夠拿球，踢球很放鬆，並且非常有自信。我們要看看他今天的表現如何。他得到我們所有人的信任，所有的球員。」

被遺忘

Flick：下放左落二隊唔計

ZZ尋晚幾好啊，

拉到空位又前插到

佢係copy利雲個踢法
可惜無利雲既體力
下半場開始無氣跑唔郁

佢應該見比數大廢事跑咋下嘛？

zz同加仔德丙踢唔掂但德甲輕鬆

反而singh仔，mai仔同richards喺二隊踢得好好但係無機會

梅拿嗰種靈性

班ultras咁講係咪下季主客對戰賀記都會搞事
我想睇波咋政治咩咩唔關我事

Ching想燈到sancho拎助攻王？

原來 nubel 近兩場踢得好差喎，又屙蛋，企位唔掂，判斷成日失誤

想問下呢到有冇人係拜仁個亞太區官網買過波衫

我買左2件之後依家見到1件係picking 1件shipped

咁樣係正常？ 姐係佢2件分開送黎？

你睇吓你自己

大祭司吸傷

買咗咩 做咩唔上嚟問吓有無人夾單

1件主場利雲同1件第3作客梅拿
我仲要用Express

紐亞依家其實仲好fit

順帶一提，嚟緊星期三德國盃就係打04

唔覺zz呢啲威脅到佢

是但啦
拜狗條攻擊線我阿婆守都clean sheet

咁夜點睇

我都見nubel好似一般料咁

用fruchtl唔好買嗰垃圾返黎搶neuer位

感覺雲昇同卡夫特之後我拜就信唔過啲青訓keeper
雖然副導同賀夫曼都有高度保證

睇怕你都變第二個皮蛋神

仲要包佢有15場踢

為咗少數低質素球迷，幾乎搞到腰斬賽事，仲要拜仁全員上前勸阻😡

或許有人仇富攻擊班主⁉️

賀夫曼我淨係記得季前熱身賽比皇入咗球靚罰球

費：古仔平日好勤力，但在場上經常做錯誤決定，佢畀自己太大壓力，我都好想幫幫佢。

from東網

皮蛋神前幾年都銀靴過

琴晚個場佢未入波之前係咁想用古一招，隊友有空位都唔交又唔cross，cross又唔到位，睇得出佢好想證明自己有料但咁樣真係唔得

所以對軌咪唔會用佢囉
有高文既出咗高文啦

好想睇maier上位

外國拜仁球迷page話有消息指班激進粉打恐嚇電話俾費同Brazzo

柏林聯搞狼堡

屌

Btw ddg

唔好搞咁多野啦屌

信不信由你

德國警方查完拜仁球迷點樣帶banner入場
原來係d fans帶材料即場整既

有冇人睇rb

利華好硬淨

利華今季打前列球隊好撚勁 rb好似唔敢壓得太前

Havertz勁撚到 又助攻

支持夏天兩億收購havertz sane

Fc德國

屌1:1

唔夠人頂

妖一講完對面追返啦

Rb cup撚硬

垃圾利華都係唔夠RB踢架啦
咩Havertz，睇死咪又係好似以前賣走左果d咁一走就打唔起
買乜鬼呀，人地賣咁多水貨你班拜狗都仲唔知驚

分分鐘好似當年維度咁人地賤賣去祖狗都唔賣比你拜狗啦

Upamecano好快

冇volland差好遠

不知不覺有啲迷volland

又大隻又後生
另外一個konate都係
gchi夏天打包是但一個翻黎

其實香川走咗後我對多已經無feel，只不過睇慣咗，任何好球員都係攞嚟欣賞

睇ig arp好似有跟一隊操

其實聯賽都入成70幾球都幾多下

唔夠歐聯誇張

顫抖吧04

Lucas唔隨隊去04
咁傷法點搞

吓屌又傷？

沙利：咁貴買完咪又係傷
以後免簽、平買人算

佢唔係前幾場都下半場上咗咩做乜撚嘢，定其他原因

傷勢反覆，應該係寧願留力

有人話有日本人參觀RB球場俾人趕

Btw大家有冇科勞開邊個ig多啲拜狗news同花邊

應該好小事 見fb話輕微肌腱炎 抖幾日會好

古原來係德甲都入左8球
占係拜每季都係入 7球

只要古助攻多6球就數據上超越占係德甲既數據

今晚拜仁幫紐布驗貨唔知派完膠有冇得出

紐亞又輕出就真

繼續Kimmich Alaba打中堅

Pavard啊

又搵我梅打翼

應該前鋒？

都可能係
又有可能搵雞比打前

我覺得會比佢地自由插但哥打前

無鋒陣

我希望佢踢閘算

Yt係咪冇得睇

咁都係pavard右閘
睇黎佢以後定位都係咁

佢中堅太唔穩陣，我覺得打閘最好，至少係法國勝利11人證明左平平穩穩

yes

用甘打中堅好荒謬 柏點渣法都擺佢中堅好d

牙梅係咁返後場
前場根本無人
點踢啊

當年哥帥開發既

杜連個波都斬唔起差d死

10分鐘就俾人禁爆平安鐘

想轉台睇軌猁

甘中堅

好似冇越位

有wor

有凸出黎

柏華真係要窩利先識踢

頭先凌空傳中噠左出界唔合格

柏華窩利

甘個位遲早比人針住放題

呢場就咁睇好唔掂

哥同杜出得少狀態認真麻麻

甘仔打中堅先穩，柏會派膠

典解唔出zz
成日斬波無人頂到

柏一招

暫時04個541都企得幾靚空位好少

成日覺得呢隊波對強隊先認真踢

牙杜目前無腳好波

佢已經好努力

係中間位除非one touch ，根本好難有多時間做多一次修正。
暫時係怕杜係中間接d 傳送時亂咁彈比人打反擊。

傷完出翻黎好似跌左一個level

不過都傷左成年

去一去攞野飲就入左嘅

甘彈彈下
對面遮晒龍門視線

成功燈到甘goal!!!

甘

柏華上身

中堅甘

柏華果d食得好鬼應下下腳面抽中

今場會唔會有jm呢

古甘輪流開角 原來有古怪

隔離杜塞爾多夫俾隊德丁淘汰

地區球隊好熱血

好似射到即時死亡

CHING

原來arp終於坐緊後備席

Batz好撚勁
狂高飛低撲又救12碼

射咗幾多輪

控波都唔多穩陣

差唔多每邊10

20

佢ig勁多人lm
佢呢場已經係國家隊表現

幾分鐘前2500follower而家過2700

過2800

肥鳩連德丁都涉獵甚廣

下下都甩

救咗好多球

muller

梅拿jm9

史浩克個拉文唔係黑人嚟咩

阿拉巴好耐冇入過fk

巴巴拉文車路士借將

屌你兩個中堅過埋半場嘅

返去哥daddy年代

最撚恐怖係前面人多得嚟冇人識出波
又冇人識頂波
個個入到禁區就唔識踢波

now have zz

今日人人都炒飛機

梅最後竟然唔交比古

失去利雲 先知利雲嘅好

平時仲成日屌佢隱形

場波悶到

諗真啲今日呢個陣係343嚟
不過係三防中 兩個中場中 兩個翼衛 三攻中
痴撚線

車利又出埋啲濕尻topic
乜撚嘢有利可屠 毀利安
我哋就抽血車

上場唔係咁講

利雲好係事實，隱形都係事實

肥鳩ching諗個topic都唔易的

佢諗得好辛苦

牙袁今日覆咗你未
好耐冇蒲頭了

我理解到，佢唔會覆我的

只要有恆心

淨係睇精華
哥係咁起腳好似一對04就上晒身咁

倒掛

其實佢射門慾幾好的

牙奔可以整翻首袁澧林的回信

冇睇下半場 做乜唔換人既？

咁2隊之前係德丁(巴伐利亞)
你就會了解埋果D聯賽
其實德丁現場氣氛好撚正

車迷真係好撚有創意

下次幫我地諗個

整體防守形勢唔算差，雖然一對中堅唔高但搶點能力唔算完全落下風，依場搶第二點做得還好，中場截波泰亞高貢獻好大。

哥同杜雖然進攻發揮麻麻但各自都有交出一d靚既封陼。

進攻受制於冇利雲同史浩克完全放棄控球，541由始至終都企得緊密。加埋我地都有好幾次Open chance都糟蹋左。睇後備除左ZZ都冇人選比正選出緊既好了，係85分鐘先換走杜係遲左d。

睇防守方面或者可以考慮古換馬天尼斯出黎爭加高點/後防強度不過馬天個態又存疑。不過其他後備人選都真係冇比場出面踢緊既人更好既選擇。

可能由於下半場尾段有段時間04氣勢都咬得幾緊唔敢搏。

車死仁

不過拜狗自閉開唔搶口引戰
濕尻基拿比都冇人用過
波台和理非

拜好似比新約加仔簽，到2025年

拜區手足咁鍾意玩埃豬

漲薪5倍

好左閘難求呀
雖然我拜有三隻

咩呀，阿拉巴同21明明係中堅

想加仔踢翼多d

踢閘都唔差，助攻助守，佢有時啲位夠膽射會好啲，不過橫傳要練下

留意到琴晚阿拉巴係咁比急勁直線去禁區頂
但係比前面浪費晒

訓唔著幫大家驗下kai子

原來今年都2020歐國盃
希望唔好好似2018咁

搞得成再講

悶到

依D波係難控，琴日04係依個位置亦都限制得好快。基本上靠自己係唔可能轉身咁濟，但見到基本上所有人(除左杜)都可以接到再試下做文章，真係唔得既都做到彈番比安全既人做，依D就係波底差距。

迷杜條路越嚟越難走

都有助攻

點解可以咁 我明明2件波衫一齊買
一件已經到左 另一件比人彈番轉頭

德國好似話唔送包裹出外國
舜文琴晚先呻緊玩fm啲獎品可能收唔到

但佢係英國寄
我check過佢係Manchester 寄出
同埋同一時間買既利雲到左
雖然佢唔知點解係分開寄
問緊官方customer service

岩岩無野做拎左d data
做左個德國聯賽內部既轉會情況
我會完全客觀咁整理d data
而家有少少野睇到
(sort左由多到少咁排)

德國聯賽轉會 (所有組別球隊)

德國聯賽免費轉會 (所有組別球隊)

會繼續整理data
加其他唔同filter同set rules
之後放上google
比大家可以客觀咁睇
唔好下下都係憑印象係度9up

數據係20102011開始當屆德甲球隊既轉會紀錄
Source 係transfermarkt

而家既數係包哂loans, free transfer 同 fee incurred deals
有啲retired ，完約離隊既都計左係out果度
搞掂疏理好就都show得

算啦肥鳩清 呢度兒登黎
最多人云亦云 印象派 憎人富貴
你講數字佢又話你買親都主力核心（咁我username sule 帕華 兩個紐 哥 利雲未走果陣的確係隊波既核心 我認）
但呢啲德甲整體現象佢哋只會針住拜黎講 其他reus amiri demirbay schulz brandt t hazard佢哋只會選擇性失明（可能真係唔識）
Btw呢排武肺出去其他豬嘴post集運post發覺好多人真係腦荀都未出埋 所以睇開啲啦鳩清 我都好少出波台了

我加左個filter係計埋原球隊聯賽排名
係度check緊

咁無既
班友係on9
咁我咪當幫自己做下練習咁
順便認識多啲個聯賽
Heuristics 呢樣野好重要

定係計埋從海外購入

英超唔俾握手

Thanks to 咁串 應該真係好frd
Btw球壇係咪得返拜青訓用落個大冧巴直到離隊都唔轉
7 9 10 11呢啲全部外援用

阿拉爸同ribery真係好frd掛住佢地一齊中出左路嘅日子

德盃可唔可以中神奇球隊

幾時抽籤?

havertz好撚勁

Rb 失分

拜仁2隊岩岩贏波
Arp + Singh 入波
Highlights:

第二球入波同助攻靚到

張學友.jpg

掛住聖班

今晚好似都著呢件復古波衫落場

應該會 呢件其實幾靚

zz再次正選

請珍惜hansi

希望他比機會arp同mai

唔會唔比
不過而家ZZ定位係ARP之前
至於MAI
SULE都就出得番
加上而家每條戰線大直路
估計都係到季尾或者垃圾時間先出到

黑色件嬲幾靚

Agger

請不要忘記牙星同richards

好似無乜組織咁

準備比車cup了

拜啲褸好多好靚
不過好多都厚唔啱香港

創造力=0

今日原來係女球證

伊朗又無得睇

黑影跑嚟跑去

好過奧燒空氣入波既

好悶

次次巴伐利亞打比都好難踢

梅同古換個位會唔會好啲

拜班人係咪中左肺炎
無氣跑唔郁咁

zz唔撚掂

古打返中啦

講真依家成個場快嘅真係得加仔雞比同27

隔離車4:0

冇咩個心，下下都one touch，想睇如果係arp會係點

我普護波一流

但27今日係咁斷

踢到咁，等俾車炒啦

人哋準備血洗慕尼黑

6真係依家最穩定嗰個

唯一機會

我拜笑話嚟

梅

唔夠體力啦
一個禮拜兩場都係呢十一條友

疤2.0

Cls無後備，多仔果邊多幾多

真心唔係好好多

要搵肥鳩教我打前鋒

護波jeong 好過arp, zz

放波上去一係大力咗出界，一係走唔切
下半場要諗下點造入禁區 奧格連輸角都唔驚你會有威脅咁

無左利雲成隊老鼠拉龜

今場唔可以靠邊路，一係就robben’s road，一係就入佢中路

有冇人知點解唔出高文

拜啲角球不嬲都無殺傷力

zz啲走位好差

8，9，18幾件唔係場上，角球=0殺傷力
望甘重演多次德國盃入球先掂

終於入

梅！！！

保定交得幾靚

3分重要過一切，要燈先掂

翻到去哥帥年代咁

保

我梅

呀梅同呀保呢球好野喎

兩個季初比人屌到仆街嘅人依家拯救翻隊波

好耐冇見佢交啲咁嘅波

但梅個入楔位真係得佢同9識

留一季力踢呢球波

希望保定留多一兩季啦

6呢下唔撻Q嘅話幾型㗎喎

自動導航

ZZ終於冇波入

應該又開始養生足球

保一向長傳都準的

差d

咁都冇

D彩帶都噴埋出黎結果唔入

燈多下啦，仲未夠

Joseph

換人未

等我黎啦 兩穫都有效
ZZ醒啦喂 燈到佢今場入為止

zz換出埋...

正常，真係成場隱形咁，一到佢就失

把握力好差今場

屌左出聲

咁都入唔到可以all in 1:1 1:2

差啲輸，好彩有紐亞

輸波先兆

紐亞

紐

屌嚇死

其實用18打正前會喎會仲好

要準備比人反cup了

已經買咗1:1

Cup撚硬啦

jm

馬天

泰亞高唔好傷啊

Jm8

14倍 上車機會話嚟就嚟

想死守？

JM

加仔踢翼

Muller接界外球果下fake到

？？？

差啲收錢

你果1:1俾人吹走左

入左都吹返

場波未完

再買多100 1:1

越位

高位防守真係好撚險

哥呢下策動到入波靚到

我哥冷靜到

燈到仆街

雞肋比都好靚

呢球靚到

又做救世主

雞比嗰下吸波

睇黎搵哥踢中鋒仲好?

泥神

求買100黑警全家幸福過活

牙泥係到祝福下香港警察ok？

平安鐘完終於入第二粒

Gun

Jed

希望香港警察個個身體健康 唔好再中肺炎 唔好有受傷同死亡
中國同共產黨千秋萬世 習大大得永生

大家想下場用哥定zz光榮出局
哥
Zz

呢三分牙泥佔咗一半

盧唔好又傷啊屌

點解可以咁冷靜

雲星去到科隆勁到飛起
只不過條防線100%垃圾

卡夫特無再睇

哥狗

Bruno 勁撚到

中法蘭克福

今年真係利字當頭

今日曼聯打得堅靚

黎多獲5:1啦垃圾拜

Martial DJ兩球Bruno禁區頂空晒都唔比

哥狗黑面

哥狗一路走來始終如一

占士唔計
馬仔都入到波

哥睇黎唔係好滿意
琴日慶祝動作同埋之後段新聞

回家啦

宜家買

宜家官網買波衫冇得印章
邊度買有得印埋章？

官網買而家45美金一件
好想屌

咪搞 隔咗咁多年呢隊拜仁先似翻隊拜仁

講緊疤狗

唔係講拜既哥利斯卡咩
定我又真心咗

屌搭錯線
見係地講緊雙曼

係囉
但以前買開可以印字連章
宜家得印字

係咪亞太區官網
咁等季尾上Adidas uk買仲抵屌啦

Btw哥唔滿意咩上陣時間？
冇計防中攻中都夠哂人

yes佢唔會甘心俾牙甘同牙堤頂住

係呀
但以前唔係link去亞太區嗰個殘體字中文網
宜家㩒唔返入去以前嗰個

feel到佢呢排好頹

之前對車後備上見佢賽後黑晒面

不過muller thiago近排太fit

真係無辦法

用vpn囉 不過德國官網依家都冇做sale

我係喺official app睇

但係咪普通波衫質地 肥仔表示純白怕飛釘

主場紅色都驚？

Muller其實攻中殺手黎
同杜/哥/占/古一齊出一定塞車啞火

唔係琴晚件白色咩

主場紅色7月趁有洛賓特別字喺柏林買咗了

90蚊買件透底既仲要又其實唔係好靚
反而外套好睇d

我鍾意套hoodie

好似每一個回覆都係錯線

Martin Schmidt比Augsburg炒咗

幾中意佢

點解會炒
踢得幾好喎尋日

等我睇睇踢球者

第一段直接講左
近9場輸7場
而家傳herrlich

慘

冇咩留意，但踢親佢哋都好似好難踢咁

傳拜會買斷14

識德文真係好尾機

官網話flick教到出年

去學囉
係文法麻煩D啫

我地係咪要空場踢波一個月

最好
等啲舉牌撚收皮

好似話16強後暫停

應該係
嚟緊歐聯同聯賽都應該無觀眾

Leon Goretzka on not being in the starting line-up yesterday: "I'm currently in top form, probably the best in my entire career. Of course I'm not happy when I don't play from the start .You can say that openly and honestly. But it's the decision of the coach that has to be accepted."

Salihamidžić on Goretzka's statement: "I know what he means, and I also know that he is always upset when he's not playing. Therefore, when he comes in, he should give his best, then the coach will start him again. I prefer we discuss these topics internally."

Confirmed

佢兩次後備出嚟都入波

估唔到連德國都閉門踢，無晒氣氛

16強好似都閉門

主場無曬優勢，車仔今次反cup了

有無優勢都無得打啦無利雲
唔輸7個一皮都偷笑

其實無利雲真係無人識打前鋒

啲文化難到仆街

上場雞比後段打得幾好，反攻又快，吸波做助攻嗰下都唔差

Kitbag買pag印聖班25磅

呀仲有戴狗同基拿

秦國版

屌最細XL 點著

Goretzka打得好又唔出

梅後備咪一樣會嘈
哥又唔係啲打邊既
一係放返甘打右閘帕華中堅 比哥打防中

不如比哥試下踢9啦咁

呀屌 完全唔記得咗呢個位
明明自己先投完票黎

德國黎緊我地巴伐利亞高風險，一開始果十單八單都係依頭起

但林病係封北萊茵

我意思南部比較早發展
北萊茵果邊就爆發左都已經近五百單

漢諾威有後衛病毒檢疫呈陽性

96-Profi Hübers positiv auf Coronavirus getestet
德乙都玩完

睇黎唔洗空場，全國聯賽要停

應該似了

見到有篇新聞，默克爾悲觀到

【#武漢肺炎】德國總理默克爾：「60%-70%德國人將感染新冠病毒。」

德國總理默克爾10日在議會黨團會議上發出這樣的警告：「60%-70%在德國的人將會感染新型冠狀病毒。」據德國發行量最大媒體《Bild》報導，默克爾發言後，現場與會人士一片沉默。

「我們面臨著前所未有的挑戰。」默克爾表示，為減緩病毒的傳播速度，必須取消更多的公共活動。德國將在更長時間內與病毒作鬥爭，現在重要的是減緩病毒的傳染和傳播速度。只有這樣，採取的措施才能取得成效。報道還提到，德國衛生部長施潘（Jens Spahn）在會上也表示，如果不能率先開發出且使用疫苗，那麽60%至70%的人可能會被感染新冠病毒。

目前，德國國內疫情情況不容樂觀。截至10日，德國確診患者已達1524人，疫情已擴散至全部16個聯邦州。

翻查數據，德國現時人口約8300萬人，如果60%至70%人感染，即約4980萬至5810萬人會受感染。現時全球新冠肺炎的死亡率約為3.5%，即有174萬至203萬的德國人性命受到威脅。

消息來源：Bild

同袁國勇講法一致

杜曹

聖班算咩2c

對車主場

作客柏林聯

兩場目前都閉門

無球迷場波真係好無feel

連高daddy都打唔贏馬體
幫哥帥平反了
就係當初明知打唔贏先作客收muller留力

睇鈀多互咬又賞心樂事
兩隊本身都唔抵幫

但鈀球迷真心小家
張poster完全唔夠有問題

成班僱傭兵扮咩對巴黎有歸屬感
Mk恰細路仔姐
不過啱啦 多仔咁中意引戰佢哋恨到

中國肺炎咁勁
分分鐘鈀都係踢埋今場
跟手今季歐聯取消

尋日班psg球員仲要爬出去球場慶祝

希望拜柒埋下個禮拜唔洗再柒
無波睇就唔會眼冤

反多迷都覺得鈀好肉酸

自己走去開po叫血洗多毛毛先 之後人地po張正常poster又係到拎嚟合理化笑個𡃁仔既行為 仲要條友原來走去爆多閘

鈀之前歐聯比鏝踢出局都係輸唔起爆閘
暴發户球迷黎講最低質真係鈀狗

佢地其實都係得一件卡雲尼叫球迷
其他個啲睇下狗竇都知法甲都唔撚睇

多迷會拎埋黑警出黎同PSG比

應該包皮屁馬fans黎

條撚屌真心柒
冇野講就spin去拜多交易到

垃圾隊做左咁多年16郎今年唔駛比人絕地反杯仲出埋線係興奮少少

咁老實講上年個情況出局難過今年反cup晉級

兩隊巴都成日柒下柒下lead幾球出局

Flick >>> 杜曹

過埋下個禮拜先好出聲啦
主場俾人456硬

Blood wash Munich

算啦
今年都唔知踢唔踢得到決賽我都冇咩所謂了

好似連第二回合都冇得踢

好想知下季係涵接返定重新開季

上場咪打左主場
呢場係客場嚟

唔緊要啦
都無得踢

上ig睇全世界都屌柒緊鈀
雖然多狗好撚煩，但係我覺得今次鈀真係柒得好撚肉酸
仲要喺咁既關頭搞大party慶祝
唔講以為贏撚咗歐聯

一隊4連16郎
一隊6年入得一次8強

3連先啱

典解咁多巴打反多既
歐戰我撐德甲隊架

好多謝咁多位拜仁師兄反擊呢個鈀迷
好老實講由首回合2:1 失左一球作客開始已經feel到俾人反cup個機會仲大

算啦 呢種少少大中華膠既思想佢哋唔欣賞 亦唔希罕

以前係
但多迷唔鍾意大德甲共榮，又唔想撐rb咪由佢

幾中意rb
有安祖有schick有sabitzer

利申
我唔反多
我都想多子行多幾步

係哋
咪真係爭個好教練？

漢諾威96又多件

鈀成新一代賤種
不服來辯

垃圾隊不值一提

技戰術黎計tt一定好過之後個幾條友
如果唔係大巴爆炸單野可能多會再勁d
我地7連至少上年拎唔到

入到四強再討論ok?

如果歐國盃真係延後一年既
Sane同sule都fatfat
荷蘭或成最大贏家
但利雲又老了一年

當年隊皇馬啲fans都冇咁on9啦
起碼係嘈黑唔黑哨唔係張poster

仆街了

好似fake ac黎

今年歐聯會點安排呢究竟
係咪會縣空算

冇了
好似話奧多伊中左我地應該都要延期

死車狗
咁撚搶口
希望我地班友無事

又唔好咁搶口，陣間比人放出公海呀睇住

等出面圍完車狗先啦

冇睇到出面個po
原來係回力鏢

咪撚踢歐聯啦

係，咒完阿記到自己球員奶野

車狗成日食回力鏢

認真雖然我支持唔撚踢，但對利呢啲真係好撚傷

人哋平常心

好似奧巴都中

球壇越少人中越好啦

講真邊個中都唔安樂

好快冇波睇

Odoi中，下星期歐聯唔洗踢

Express報道，德甲下周將開會決定終止聯賽嘅Plan B方案，冠軍較大機會由現時榜首拜仁奪得，較細機會懸空；歐聯席位由現時前四奪得，即拜仁多蒙特萊比錫慕遜加柏；降班安排就比較有趣，不設降班，由德乙現時前四直接升班，來季增至22隊作賽。
.
另外見到網上傳言話「消息指C朗中武漢肺炎」，請問有冇可靠source?冇就唔好亂傳喇...#亂世之中唔傳FakeNews最緊要 #PSHK解釋下 #消息指C朗係我老豆添呀

是但啦

下季降六隊ok?

順勢比德甲加到20隊啦

講真我都唔想利華拎到前4, 所以呢個安排我可以接受

如果真係22隊，咁咪會多咁幾輪踢，球隊賽程密啲，對歐聯歐霸都有影響喎

拜區手足覺得14世盃德國隊同炒巴7-0嗰季嘅拜有邊啲相似嘅位？

兩隊都無用某前鋒做主力
最後兩隊都係成功嘅

疤個個兩回合7球
疤狗首回合完之後係頹哂，美斯好似傷左冇出添
中場JM個兩場世界級加埋2R齊飛

巴西個場單純巴西後防崩潰中場失控有幾球比人撳住黎搶完打反擊，撚狗咁撚

22隊嘅話堡堡又回歸

梅拿嗰季好似jer住丹迪嚟笑

兩隊兩翼踢法最唔似

kroos係1314先上位？

相似既地方咪係gegenpressing
德國教練最撚鍾意用

講真我覺得今季隊拜踢落真係有啲似三冠個年

比起haaland同dortmund，flick同bayern更加似係屁股同馬桶咁match

自膠
想知1213 ucl final kroos點解冇正選

踢埋呢round 停

會生痔瘡

無記錯歐聯八強主場傷出

果季上半洛賓傷左 卻奧頂左佢個位
之後首定次回合對阿狗卻奧重傷
洛賓拎番佢個位

休左半季完全健康既洛賓就爆喇

個迫搶完全做到
有個jm level既防中抖住牙甘就更加無敵

多謝解答

絕殺

有jm level嘅防中就無6了

德國足球聯盟提早香港時間今晚開會
隨時聽日都唔洗踢

巴伐利亞州足總宣布第四級或以下聯賽全停

歐聯唔知會點呢

官方：聽日照踢不過閉門

Odoi確診 應該唔會踢啦

踢埋今個星期收咧

有消息指可能會繼續踢，睇下歐足協點決定

冇得血洗慕尼黑

有傳會買斷佩利錫
平平地既我ok 始終數據唔錯
但希望遲下會再夾好啲 成日比身後波
Feel到利雲同戴維斯就發火

買佢前提唔影響買辛尼都接受到

會就不了

利雲：正一場都唔洗miss繼續入波

然後1:4出局

鈀狗種柒
[原因曝光] 拿華斯與卡雲尼賽後拒絕與PSG球員嘲諷Håland

我覺得還可以，如果佢肯打後備，後備出嚟起碼仲爆得贏

同埋我覺得今季佢都無乜點傷，都幾鐵人feel
買返黎隨時頂到都係好事

買斷就變會玻璃

佢地係狗竇講啲野柒撚到

連登嚟講拜都算少眾人捧 但佢地直頭法甲都冇人討論都唔俾人笑得

我地比人講咁多年拜甲咪又係咁

Odoi慘啦今次
病完都唔知仲有幾多成

佢仲好後生原本之前仲傳拜買佢

柏達邦領隊中左招

真正冚球鏟

應該歐洲好撚大獲

Jer到丹迪嬲撚左

提早完季

996

997

998

999

1000